PrisonSchool 監獄學園 270 中文

好痴線

好睇
呢種風格漫畫好少見

我都想問點解會變成咁既展開

套野不嬲都係咁

作者係唔係想why not both

兩邊都想睇清志尿尿

有花學姐即刻好睇返

呢排好睇番

教壞埋小千代

清志就好啦

有得起雙飛

覺得作者開始收尾
條條仔都有女
差清志二揀一

我揀裡會長

痴撚線漫畫

花學姐

有冇人知道271中文幾時出？

休刊呀

原來已經隔咗兩個星期，屌自膠

Thx 巴打